叱吒903：每週冠軍歌合集2019 (Spotify, KKBOX, MOOV, YouTube) - 娛樂台

每週冠軍歌

不過認真講
上得冠軍歌嘅8成都係中至慢版Cantopop
聽3至5首你仲頂得順，咁聽10首、20首呢？

又有商業利益交換，又可以買位
所以上得冠軍歌，或者上得叱吒頒獎台嘅，我敢講未必係年度最出色嘅出品

有咩出色作品我唔講了，廢事俾人話打手，不如自己聽啦
下面嘅「無限LOOP playlist」
有晒近期903上榜又好聽嘅本地快歌、另類、Pop Rock、Jazz Pop、Cantopop, etc.
樓主我將類近mood同節拍嘅歌砌埋一齊，希望大家聽得順耳

我仲砌咗其他Playlist，有興趣就睇以下post:

利伸，唔係903打手，點解跟903？
因為新歌太多，私人時間太少，我自己聽唔晒咁多歌，唯有跟903網頁update自己。

BTW
要推廣黃絲歌手
黃絲歌手應該考慮下聯絡下黃色食店
資助佢嘅裝喇叭+Spotify+砌黃絲playlist俾食店播

冇人推

幫你推下

你個名
唔係Cousin Fung嘅曲即刻有驚喜

我覺得表弟啲曲都ok，平淡咗少少咁囉

幫推

佢啲曲純鋼琴就ok
連埋陳柏宇首七折、金草莓一齊聽真係一鳩樣

陳伯今年啲歌無邊首聽得入耳

有無Apple Music

我以為同一首歌播左幾個月

冇呀，我本身係Spotify premium用家

新歌爸爸的禮物叫做合格
不過一聽都知係Cousin Fung作品

樓主，我想問你有冇聽過jace chan
成日係m記聽到佢啲歌

有呀，淨係記得想正常